xr 電量勁到仆街

全日玩fb lihkg youtube 09-2400 仲有28%

未變倒水姐

你就真係倒水啦 等比阿記大炒啦

出晒片廢電啦喎 仲扮野

垃圾阿都有面寸人？

有冇開省電先

咁多xr post

成班垃圾打手

用緊真係核電

收左錢話係核反應堆都得架啦，片又無得個吹字

諗住去出機齊齊做打手

留名等睇二次被ban

Xr電仲廢過xr max/8+

xr max

講錯，自膠 xs max先係

咁都叫核電

7成時間打機喎

岩岩出既片 XR?

就算mate20 有3日電都唔會考慮 android 狗也不屌

我只係想講XR核電論